留意到陳晚張仔都係打翼🤦🏻‍♂️

唔是話為左中場中而去猁既咩😰

唔是

留意到牙達好開針

係為左雲加而去

咁咪即是扇鳩埋張仔😰